咩建國就可以救到香港，到時全部都要死啊！

就算聽日中共解體，建國成功，比你班人執政，我地應該會比依家慘一百倍。

依家未執政係自己圈子已經係要清算依個，審判果個，完全唔需要道理，你地話係就係，仲惡過共產黨。

更加唔好話民主議會，真係講句都可能會死。

萬一黃洋達，陳雲有權，到時一定下令葉政淳班狗奴才清算所有人。

到時班蓋世太保到處捉人，到時咩高登仔，連登仔定連頭仔都要死。

香港起碼有700幾萬人佢地要殺，依班撚樣有權一定會做依啲野。

樓主睇醫生啦

食左藥未

我有講錯？

你知仲講咁多
唔驚俾人追殺到天涯海角

一定係佢清算人?
唔撚比我地清算佢架?

有句俗語：「未登天子位，先置殺人刀。」

香港唔係淨係得熱普城想建國嘅
如果香港真係獨立，香港人都唔會畀佢地執政啦

政事台講啦

係 清算哂所有熱普城垃圾
再殺埋左膠 偽善撚

香港獨立建國根本唔成氣候

唔知開左新台 sorry

赤柬

各位都未準備好建國從政

我希望真係咁，但依班人執到政，我地死硬。

麻煩admin將呢post搬去政事台

我執政你地個個做有錢佬人人幾層樓渣手啦

第一進攻
光復漢室

三年後之後滅韓國日本

五年破印度

十年後攻美帝

廿年內佔領全個世界

做漢國

洗咗碗未呀

老婆肯同你做未呀

你執政就一定要個個輪流幫你買大家樂